點解香港地區個line啲功能可以咁撚落後？square又無 openchat又無

外國啲group個個都join唔到 好撚困擾

推
版本檢查過已經係最新 咁即係地區問題啦